恐怖毒撚:電莖女神deer 個靚靚袋我有份比錢買架 巧自豪 嘻嘻

今晚再大大力對住deer 性幻想 射多D

師兄食到咁偏咁樣衰都啱

十卜deerbb

3百幾蚊賣條3蚊手繩
賣100條只係要水100個毒撚就有chanel包包
比人鬧吓有咩所謂喎
毒撚都會埋單架啦 嘻

佢又冇講錯

佢又冇呃冇搶

係冧掂你班傻仔課金電子雞身上